住港島，但係有興趣做機場保安

想做幾年野草少少錢就移民(有親戚係外國)
見機場保安人工都唔錯(啱啱畢業)
但係我住港島，會唔會太遠，太晒車錢？

洗唔洗叫機場搬去你屋企樓下？

要儲幾多錢先夠移民
鴨屎一個月有幾錢你又知唔知

鴨屎好慘架
AA睇實你
Airline 比面色你睇
連清潔姐姐都惡過鴨屎

車費貴，通宵車又難搭，算把啦

支持 機場保安好有使命感 做左唔想走

Airline好撚惡

係咪有免費機票

草錢
邊間銀行啲錢用草整